JB, Sorry for what we did...

撈唔掂rap就返嚟跳舞
呢句說話太過冇品兼係老撚土